趁G20推普選

PLEASE

普選係基本人權

韓農900人都搞到警察氹氹轉
我哋去返10000個人實有真普選